點睇森美依家越撈越掂

記得之前連登仔成日屌鳩佢扮大佬 依家越屌越紅 應該係香港最top之一既主持連登仔點睇

越反越紅

形象幾正面

扮大佬都係做DJ節目個陣姐 講急才而家tbb邊有人頂替到佢

急智同口才應該都係最top果批

其實森美有乜好反 我覺得佢幾搞笑

一仔一女
夫妻恩愛
直頭係典範

佢一時時 一時好執著 一時係節目又好玩得

係電台做大佬姐，節目效果
真人幾nice又客氣

人地真係有料喎

食過黃心穎